\begin{centering}
\index{Undulaten}
\subsection*{\large{Undulaten}}
\end{centering}

\begin{flushright}
\small{\textit{Med en enkel tulipan}}
\end{flushright}
\vspace{-8pt}

\begin{flushleft}
    Jag är en liten undulat,\\
    som får så dåligt med mat,\\
    för dom jag bor hos,\\
    för dom jag bor hos\\
    dom är så snåla.\\
\end{flushleft}

\begin{flushleft}
    Dom ger mig fisk varenda dag,\\
    det vill jag alls inte ha,\\
    jag vill ha brännvin,\\
    jag vill ha brännvin\\
    och Coca-Cola.\\
\end{flushleft}

\begin{flushleft}
    Jag är en stor och elak varg,\\
    som är så helvetes arg,\\
    för uti skogen,\\
    för uti skogen\\
    finns bara plantor.\\
\end{flushleft}
    
\begin{flushleft}
    Jag äter gräs varenda dag,\\
    det vill jag alls inte ha,\\
    jag vill ha småbarn,\\
    jag vill ha småbarn\\
    och gamla tantor.\\
\end{flushleft}

\begin{flushleft}
    Jag är en hund från Reykjavik,\\
    och jag får alltid panik,\\
    när det jag druckit,\\
    när det jag druckit\\
    ger sig tillkänna.\\
\end{flushleft}

\begin{flushleft}
    För här finns gräsbevuxen hed,\\
    men inte ett endaste träd.\\
    Så ni kan tro att,\\
    så ni kan tro att\\
    det börjar spänna.\\
\end{flushleft}

\begin{flushleft}
    Jag är en liten åkersork,\\
    som har så dåligt med ork.\\
    För här i myllan,\\
    för här i myllan\\
    är dom i fyllan.\\
\end{flushleft}

\begin{flushleft}
    Jag tar en lur varenda dag,\\
    det vill jag alls inte ta.\\
    För jag vill dricka,\\
    för jag vill dricka\\
    tills jag får hicka.\\
\end{flushleft}

\begin{flushleft}
    Jag är en gammal dromedar,\\
    som inte har mycket kvar.\\
    Och dom jag bor hos,\\
    och dom jag bor hos\\
    dom är så sura!\\
\end{flushleft}

\begin{flushleft}
    Dom ger mig vatten i en hink,\\
    det tycker jag smakar pink,\\
    jag vill ha brännvin,\\
    jag vill ha brännvin\\
    och Angostura.\\
\end{flushleft}

\begin{flushleft}
    Och jag är gårdagssillen jag\\
    som ligger här: ''Goddag, goddag!''\\
    för den jag bor hos,\\
    för den jag bor hos\\
    mår lite illa.\\
\end{flushleft}

\begin{flushleft}
    Jag kommer upp, såhär ibland\\
    och ser mig om lite grand.\\
    Fast den jag bor hos,\\
    fast den jag bor hos\\
    inte skulle vilja.\\
\end{flushleft}

\begin{flushleft}
    Jag är en liten satanist,\\
    och jag har ganska trist,\\
    för jag vill offra,\\
    för jag vill offra,\\
    några getter.\\
\end{flushleft}

\begin{flushleft}
    Jag ber till Satan varje dag,\\
    det tycker han e så bra,\\
    sen ska jag bränna,\\
    sen ska jag bränna,\\
    några kyrkor med präst!\\
\end{flushleft}